前線們 有嘢同你地講

多謝你地兩個月黎嘅付出同努力！
我地冇資格講唔割蓆，因為我地冇資格，
反而係要多謝返你地唔同我地呢班和理非加冷氣軍師割蓆。
你地覺得啱嘅就放手去做，例如玩火魔法，反擊藍衫果啲 繼續去 我地點都支持你。
每次完左發夢可能你地都會聽到好多唔同意見鬧你地做咩留守 做咩唔攻，但其實佢地只係關心你地， 唔啱聽就唔好理， 啱聽就下次進步返。

再次多謝你地對香港嘅付出。

利申： 只係運動嘅搬運兵

光復香港

多謝你地

多謝前線

願你們每次都可以平安歸家